[尋人] UO639 拎錯行李

話說老母今日係福岡搭hkexpress UO639返香港
返到屋企先發現拎左人地一模一樣款既喼 (mannings換購品)
如果事主咁岩見到請聯絡

就變日經
盲撚好心咪撚行李寄艙啦

打去機場或者UO啦
一嚟未必個個上連登
二嚟人哋可能無拎走你老母件行李
通知咗機場職員去搞

手提得7kg唔夠回程

打左機場 -> 叫我搵uo -> office 已收皮 -> 返左機場 -> 地勤話行李部都收左檔 幫我地唔到 只check到冇人報失過行李
所以可能對方都拎錯左冇發現
要等聽日再處理
放上黎都係睇下有冇奇蹟姐

叫你老母咪撚再搭飛機啦
行李都伶錯

所以我去旅行專登用柒喼cheap喼仲要掛個牌
俾朋友笑都係咁話
太多on9拎錯行李 明知可能會認錯又唔加記認

一條行李帶搞掂
喼就話可以撞啫
加埋行李帶無得撞啦掛

大家都有掛行李牌
但個喼連啲花㾗都好似

公廁紫色 American Tourister

搵到對方
唔打比佢佢自己都唔知拎錯喼
可以比個post沉了

點搵

Hkexpress聯絡返佢

睇名拎行李得唔得呀

你真係狗黎 有冇諗過果條友有幾慘？冇check多幾次架咩

呢個真係公廁之前係九寨溝咁撚山卡啦機場我都調轉過最尾仲要同客棧

盲撚可以考慮將自己個名噴喺個喼度